{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 사이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウトに関する案内事項は予約お知らせでご確認ください。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、ペットは入室できません。 ご予約された人数以外の追加人数の宿泊や知人の訪問は退室措置になることがあります。 客室は禁煙区域であり、肉類や焼き魚は不可であり、携帯用ガスバーナーの使用も禁止されています。 バーベキューを事前予約いただくと、屋外でご用意いたします。お使いの食器類は清潔に皿洗いをしてください。 使用したものは元の場所に置き、取り外して捨てる必要があります。 便器にはトイレットペーパーだけ捨ててください。 騒音はご遠慮ください。 物品の毀損や紛失時に交換費用を支払わなければなりません。 入室の際は安全事故に注意し、貴重品は保管にご注意ください。 予約特典としてはスパやジェットプールが利用でき、個別バーベキューとIPTV、WiFi、オーシャンビュー、禁煙客室、アメニティが提供されます。 バーベキュー用電気グリルは2万ウォンの追加料金でレンタルできます。 バーベキューのご利用は天候によってキャンセルされる場合がございますので、当日現地にてお支払いいただけます。 102号は個別バーベキュー施設があり、201号から203号までは屋上に共用バーベキュー施設があります。 ただ、1月と2月には寒くて風が強く、バーベキューは受けません。 3月からは天候状況を考慮して決定されます。 屋外プールやルーフトップ、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できず、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数や知人の訪問は可能ですか？",
            "answer": "ご予約された人数以外の追加人数の宿泊や知人の訪問は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？食事制限はありますか？",
            "answer": "客室は禁煙区域であり、肉類や焼き魚は不可であり、携帯用ガスバーナーの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューを事前予約いただくと、屋外でご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに使った食器はどうすればいいですか？",
            "answer": "お使いの食器類は清潔に皿洗いをしてください。 使用したものは元の場所に置き、取り外して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "トイレットペーパー以外のものはトイレに流してもいいですか？",
            "answer": "便器にはトイレットペーパーだけ捨ててください。"
        },
        {
            "question": "騒音の制限はありますか？",
            "answer": "騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "物品の毀損や紛失時の責任はありますか？",
            "answer": "物品の毀損や紛失時に交換費用を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "安全面について注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の際は安全事故に注意し、貴重品は保管にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパやジェットプールが利用でき、個別バーベキューとIPTV、WiFi、オーシャンビュー、禁煙客室、アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー用電気グリルは2万ウォンの追加料金でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "天候が悪い場合、バーベキューはキャンセルされますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は天候によってキャンセルされる場合がございますので、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "どの部屋でバーベキューができますか？",
            "answer": "102号は個別バーベキュー施設があり、201号から203号までは屋上に共用バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは一年中利用できますか？",
            "answer": "ただ、1月と2月には寒くて風が強く、バーベキューは受けません。 3月からは天候状況を考慮して決定されます。"
        },
        {
            "question": "その他、施設や設備について教えてください。",
            "answer": "屋外プールやルーフトップ、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 677
    }
}